屋企人又買左罐嘉頓雜餅返屋企...

屌你上年個罐未食完又買

送禮啫，唔使驚

好溫馨

三哥個故

陳年鹵水汁

樓主糧食儲備充足 值得高興

我想要呀，我一星期都唔駛就食完一箱
其實佢有咩問題

樓主堅持住, 手持嘉頓雜餅就有閪屌嘅日子就快嚟

strong hold 啦屌

好好食喎ching

送返俾人